【日元匯價討論區】 2

675.80 @BOC TT

狗衝

5月去大阪

有冇可能跌穿6.7

我下次8月先去
佢落到6.6我就唱

邊有咁易...

依家已經6.7

都係慢慢等 橫掂我又未去
最近個勢都係慢慢回落
我覺得唔係無機

抵

買完即刻去轉日本都仲得

前日6.9換完就開始跌，出發前再換多一轉

Lm

又跌既喂

就黎跌到6.6

留名待唱

月尾去
66我就滿足架啦

老美加息嘛

現家都hold住6.76

邊到唱最抵 新手 邊個價入最好

31/3 去

BANK.

前排74同67入左唔少貨，要溝貨啊

好懷念63嘅日子

唔想排就重慶堅成